### 联航班机降落纽瓦克机场 爆胎滑出跑道
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/1-250.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="联航班机降落纽瓦克机场 爆胎滑出跑道" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/1-250-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  纽约地区繁忙的纽瓦克机场15日一架联合航空公司班机降落时发生爆胎，导致客机部分滑出跑道，机场曾短暂关闭。(视频截图)
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月16日讯】纽约地区繁忙的纽瓦克（Newark）机场15日一架
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/联合航空.htm">
   联合航空
  </span>
  公司（United Airlines）班机降落时发生
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/爆胎.htm">
   爆胎
  </span>
  ，导致客机部分滑出跑道，机场曾短暂关闭，所幸未传出重大受伤。
 </p>
 <p>
  美国联邦航空总署（FAA）表示，搭载166名乘客、从丹佛起飞的联航627班机于中午1时（北京时间16日凌晨1时）在新泽西州纽瓦克自由国际机场（Newark Liberty International Airport）降落时，滑出跑道左侧，主起落架卡在草地区。
 </p>
 <p>
  FAA表示，纽瓦克机场班机起降延误约一小时，受轻伤乘客不愿接受治疗，但急救人员仍在现场待命，以防万一。
 </p>
 <p>
  联航发言人则发表声明说，这架客机降落时发生复数
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/爆胎.htm">
   爆胎
  </span>
  事件。
 </p>
 <p>
  纽瓦克机场起先在推特发文表示，发生未特定“紧急事故”，稍后宣布恢复班机起降，但也说“预料延误将会持续”。
 </p>
 <p>
 </p>
 <p>
  (责任编辑：卢勇信)
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102602069.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102602069.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102602069.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/16/a102602069.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

